大家6月去日本會唔會特登著防水鞋??

6月頭如果去山陰同關西 應該係梅雨季 大家會唔會特登著防水鞋去??

我次次都 著對膠面air force防水
你話買好貴果d就唔洗 雪季用果d

因為都會多去郊外 唔想整到d 普通鞋勁污糟著唔返同對腳濕哂

係唔係買對好?

Air force one你知唔知咩來 幾舊水對炸 一係淘寶囉